PS4 FIFA PROCLUB 招隊友

隊波主要打傳波走位，唔會9衝落底9斬。

隊友唔獨食同埋唔會所有人9衝入禁區。

而家招後防同埋一個中場，

有興趣留低打咩位，同埋psn或者telegram

Up

Upupupup

kantehk

中場

唔勁ok?

你打咩位

咩隊名

PSN: Alcacer0919
All position

Hi 強仔

Hi,飛碟陳

中場 thisboycw

UP

你地會咩時間玩多

防中

Up而家招多個翼

Upupup